屌 訪問淋奠嗰啲記者拉隊走啦

問乜都係答嗰啲
都唔知聽咗乜

個記者會開黎把撚咩真係 都唔知聽咗乜